將windows bootcamp 放落 external ssd 問題

我用緊2015 mbp
想將windows bootcamp 放落 external ssd
係mbp到插ssd run windows
但係我restart之後揀windows 嗰陣時
佢show : the bless tool was unable to set the current boot disk
有冇人知點做

係咪secure boot 嗰啲未搞掂？
又或者可能隻ssd 無efi partition